香港40歲黎講 滕麗名都算係最正

大家姐

陳煒

岩呀

條女正撚到

最正係十萬噸情緣，嗲到暈

不識事務者魏俊傑

依家個種女人味仲正

唔覺

可能受佢做既煩膠角色影響

陀槍留短髮係敗筆

豐左胸係好左既

個陣都好正喎

今日同fd講過同一句野

變化難去估
豹變成老虎
你會問何故
一朵鮮花識打招呼
還稱讚土風舞冬菇

娶左個大陸妹生埋個女之後，個人變到又肥又殘，係香港既演藝事業已經玩完

佢老婆都樣衰到無言

做陳三元已經覺得佢好正

好難理解點解會唔要阿滕，簡個大陸妹老婆
就算嫌阿滕老，都冇理由簡個咁樣衰既嚟做老婆

因為滕X明性冷感

Yes